屯門牛牛求有車既人聽朝幫忙送物資入中大

jj插○跪玻璃 有冇人聽朝可以幫忙送物資

推1

推2

推3